高普：無論文尼何時倒地裁判都不吹，他倆可能有私人恩怨

在此前結束的一場歐冠八強決賽首回合的比賽中，皇馬3-1戰勝了利物浦。 本場比賽過後，利物浦主帥高普在接受采訪時表示，比賽中文尼倒地可裁判並沒有做出任何表示，他覺得裁判和文尼之間有“個人恩怨”。

當時，文尼和皇馬球員華斯基斯發生衝突後倒地，不過裁判並未做出表示。 對此，高普表示：“關於文尼遇到的情況，我不得不說，今晚裁判做的事情我並不是很能理解。在我看來，裁判和文尼之間可能有'個人 恩怨'。那是一個很明顯的犯規，像是跳水或者是別的什麼。”

“從那一刻起，無論文尼何時倒地，裁判就都什麼也沒吹，這樣是不對的。我在賽後也是這樣告訴裁判的，我認為他對文尼的判罰很不公平，事情就是這樣的。”

“這根本改變不了什麼，我們踢得也不夠好，裁判不是我們輸球的原因，但這樣的比賽需要一個合格的裁判。”

開始了

可能做過愛 反左面

#blm

樓主條女係廣州比黑人屌左

我係古天樂

文尼插水時高賊有咩講

合理保護自己

同文尼訓過

神姐撚 撚太撚

高普一早出泰亞高唔出基達就唔洗嘈啦

跳水?

hi hi 都跌，點吹

都好，證明有無sala
都係3-1
可以釋懷少少

賓周馬球12碼唔見你講

我淨係睇到個怨字

唔見啦